想搵sugar daddy

有咩途徑可以識到sugar daddy?

一蚊跟機~

梳！
笑左

呢位巴打嘅英文程度都………

有冇人可以認真答下我

介紹下自己先啦

我唔係要喺呢度搵，因為連登冇可能有。我係想問下你哋知唔知有咩途徑可以識到。

點解你會覺得呢度無呢 ?

咪講咁多放樣先

哈哈 呢家一定大把

呢度啲巴打年紀咁年輕點做到daddy?

I love daddy

Me

你有冇50歲以上?
靚唔靚仔有型?
係咪事業有成?
係咪思想成熟?

要有齊啲以上呢三樣先係sugar daddy。

但正常有齊呢三樣嘅男人都唔會上連登啦

你上黎r雞做 仲要求多多 傻撚左？

乜嘢做雞? 完全同錢銀無關。純粹想尋求父愛。

sugar daddy同錢銀冇關？笑話黎？

父愛都要靚仔有型, 又要事業有成

做雞啲人特別多藉口

唔准你地話樓主係雞
只不過係收錢比人屌咋嘛

咁喺我心目中我要求嘅同錢銀冇關。我唔係貪佢啲錢，只不過有錢有事業嘅男人就係好叻好吸引。

咁我呢種愛係結合愛情同父親嗰種愛，合而為一。所以當然要靚仔有型。至於事業係因為叻嘅男人特別吸引， 而且佢daddy養囡囡都要錢㗎。

咁睇黎係你唔識英文

屌你我話咗唔要錢呀! 我要父愛!